@techreport{moguilny2020introduction,
    author = {Genevi\`eve Moguilny},
    title = {Introduction \`a {\LaTeX}},
    year = {2020},
    institution = {IPGP},
    url = {http://www.ipgp.fr/~moguilny/LaTeX/ltxdoc.pdf},
    keywords = {latex}
}


@online{overleaf,
    author = {Overleaf},
    title = { {\LaTeX} Tutorials},
    year = 2020,
    url = {https://www.overleaf.com/learn/latex/Tutorials},
    urldate = {2021-10-12},
    keywords = {latex}
}


@online{springdocs,
    author = {Pivotal},
    title = {Spring Framework Documentation},
    year = 2020,
    url = {https://docs.spring.io/spring-framework/docs/current/reference/html/index.html},
    urldate = {2020-08-30},
    keywords = {springboot, tech}
}


@online{trade.easy,
    author = {Trade.Easy},
    title = {Gestion de votre chaîne logistique : les principes à respecter},
    year = 2020,
    url = {https://www.trade-easy.fr/gestion-de-votre-chaine-logistique/},
    urldate = {2023-02-06},
    keywords = {logistique}
}

@online{ouiCarry,
    author = {OuiCarry},
    title = {Transitaire au Senegal: 3 choses à savoir},
    year = 2020,
    url = {https://www.ouicarry.com/transitaire-au-senegal-3-choses-a-savoir/},
    urldate = {2021-10-30},
    keywords = {logistique, sénégal, port}
}



@online{cleancode,
    author = { Robert C. Martin (Uncle Bob)},
    title = {The Clean Architecture},
    year = 2012,
    url = {https://blog.cleancoder.com/uncle-bob/2012/08/13/the-clean-architecture.html},
    urldate = {2020-08-20},
    keywords = {microservices}
}


@online{koushikmsv,
    author = {Koushik Kothagal },
    title = {Spring Boot Microservices Full Courses},
    year = 2019,
    url = {https://www.youtube.com/c/JavaBrainsChannel/playlists?view=50&sort=dd&shelf_id=12
	},
    urldate = {2020-08-16},
    keywords = {springboot, microservices}
}




@book{deploymsv,
    author = {Chris Richardson, Floyd Earl Smith },
    title = {Designing and Deploying Microservices},
    year = 2020,
    keywords = {microservices}
}



@book{uml,
    author = {Object Management Group},
    title = {
	Unified Modeling Language Specifications},
    year = 2017,
    keywords = {modeling}
}

@book{kawazaki,
    title = {The Art of Bootstraping},
    author = {Guy Kawazaki},
    isbn = {2354561865},
    year = {2015},
    publisher = {Editions Diateino},
    keywords = {entrepreneur}
}


